唔好入元朗呀喂，打唔過呀，除非⋯

班仆街白衫打撚完，黑警先出黎
而家企係度話防暴

就係等黑衫入去報仇然後兩邊都捉！

仆街
你地唔熟元朗唔好入去啦！

除非你肯肯定係會做盡返唔到轉頭嘅事
捉人個了結一個

黑警想收漁人之利

屌你地有刀有槍先好同班癲嘅打啦
而家唔係主場，球證又唔係你嘅人，對手多你兩倍血

自己諗

負皮都係咁話

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

樓主有道理
入左元朗嘅同樣要be water

真心唔好送頭

元朗已完 我地主力散左一半

中上環未完架 留意埋中上環

要去嘅就救平民，入去報仇唔係呢一刻

又或者，直接上山去起老母個墳

推撚到何君堯死多次老母

唔好呢家入去 吹齊雞先